有無人入左6d2?

見有細鋪平到13k
心動

5k考慮下

星期六諗住豐澤出 恆生卡可以有大約1000 cash dollars 好似係

留名睇罵戰

邊度買抵？ 見好多間都無野送

Showroom買送技術

第一日就入左 +s35.4
開心使用中

邊度買 幾錢

我都有支s35.4 去試果陣都有走焦

Ft
第一日正價入手
信用卡有 promotion
有好多 Cash 多那回贈program

我果支就冇走焦，可能我好彩

fortress? 價錢同cash dollars係點樣
thanks